而家如果要返大陸仲駛唔駛check 電話?

有另一部大陸用電話, 不過費事左問右問所以呢排好少上

冇左啦
不過你比狗咬過就最好唔好返啦

推

（有圖）各師兄弟 歸位未？

推 有急事要返去 想問有冇人check

如要「返」大陸不可的話當然帶另一部電話啦，平平地3310都得（另外請唔好用「返」字，用「去」字，「返」有回家意思）

thankssss 知道鳥 以後講去大陸

會直接去監獄

雞毛蒜皮既事都捉
頂唔順